如果juno同謝安琪下次part 2隻碟搵黃忠澤合唱

佢有無可能贏我最喜愛男歌手

邊個係黃忠澤